琴日支那港澳辦唔敢提支那國徽被髹黑件事？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

大把野冇提啦佢地

其實只係交戲畀支那人睇

同埋幫深港武警打雞血

驚你地再黎